跪求接唔到機的手足即撇。保存實力再出擊。

求求大家--機場極險

無機到狗仔斷交通就隨時幾百人被俘。

今天來不了第日再接過。

今日成功大大力打中港苦春袋，早返入得杯落。
<please don't get hurt>